維尼真係好勁，搞到強國四面楚歌境地

痴撚線，真係好打得
阿強強上位接到佢個位會唔會好好多

佢繼續做啦，刁帝永續，支爆有望

習大大咪撚縮呀
今次由內到外嘅滅共行動真係smooth like a jar of skippy

而家接手已經太遲，起碼要大清洗，如果唔係繼續玩派系鬥爭一樣死

我要人民活於恐懼之中呀

其實雜大大係咪捉緊盤大棋？等緊侵侵輸？
到時支那登做 一切回復原狀

消滅奶共狗

魯魯修

China Joe 一上台
支那大翻身

拜登一定大勝

美國人真係咁撚蠢嘅話抵滅國

習手足

李克強上都唔會好得幾多啦
根本啲嘢由件維尼上咗去之後已經係全錯
要rollback係真係要去返2012年
李克強上到嘅話最多只係可以穩定民心
但係其它嘅蘇州屎係未解決仲要係冇得解決

滅共KOL 支爆之父

根本專制死結黎
邊個做都係死
只係快啲定慢啲

agger + 支那登就瓜咁滯 is ok

老尾好能驚，所以發爛

因為小學冇教乜野叫悶聲發大財佢咪唔識羅

唔簡單唔簡單

唔洗接手啦
中共冇一個無辜嘅

玩法上嘅問題
支那其實喺爭一步就成功
tibet 東突厥 trust scoring都冇乜大repellence
北泡都玩咗幾十年啦
睇你識唔識玩㗎啫
維尼就係衰唔識玩攪到一鑊泡然後仲要發爛渣

問心果句班鬼佬理得你係咪獨裁咩
最緊要唔好影響到佢地利益同領導地位
維尼搞中國製造2025，一帶一路，千人計劃滲透，南海人工島，整航母，維尼稱帝
一切一切都顯示維尼野心極大
要同美國逐鹿
咁美國覺得受威脅咪先發制人
維尼係輸在鋒芒太露
上手韜光養晦咁多年俾佢幾年敗光晒

奶共做對支那仲衰，當年張伯倫最後咪要辭職，最後邱吉爾上台，anyone but trump唔代表唔打支那